匯豐銀行有冇電話股票交易服務？

有匯豐戶口，但係咪要先開個股票戶口，先買到股？

開投資户口
Advance 同 premier 有投資熱線

匯豐個投資熱線係幾多號？